日日扮OT同事請兩日病假 WhatsApp群組刷存在感上司一句KO

打工仔身體不適請病假，大家都可以理解，但有打工仔在網上分享，指其一名日日扮OT的同事，繼自拍上傳群組博表現，被新上司警告後，該名同事近日請病假，竟在whatsapp群組中刷存在感，結果新上司再次KO該名日日扮加班的同事。

有網民投稿至facebook群組「奴工處」，爆其一名日日扮加班的男同事，日前請兩日病假，新上司提醒他必須交回醫生紙，惟其仍不忘擦存在感，在公司群組回覆，

「感謝提醒，我無返兩日，相信同事都做到踢晒腳要加班，唔好意思麻煩到大家，有咩唔明、唔識做可以問我。」

爆料者在貼文中直言，

「其實有冇佢都分別唔太大，真係每人做多少少咁大把！」

其他同事和新同事，對該名日日扮OT的男同事訊息都沒有回覆。但收工時，新上司在群組表示，

「今日工作順利，大家準時下班」，另加一個微笑emoji。」

貼文一出引起網民熱議，大批紛紛留言稱呼新上司，指「個上司真係好正」、「呢個上司我好想要丫...」、「上司英明」；亦有網民稱，「呢個系列非常精彩」；有網民甚至笑言，報料人可能就是新上司。

其實，該名日日扮OT男同事的故事有上集，網民之前分享，該名同事喜歡刷鞋和「扮OT」，經常在深夜自拍只有自己一個在辦公室工作的照片，並上傳到有上司的群組，指自己加班中要加油云云，前任上司非常受落。

公司來了一名新上司，該名同事再重施故技，把獨自加班的照片發送到whatsapp群組，企圖博取好感，豈料卻遭這名上司狠狠批評，

「請檢討自己的時間管理能力。還有，沒有人想夜深仍收到有關工作的訊息，這是最後一次。」

該名網民又爆，日日扮OT男之後發現自己的所作所為被放上網，即向公司投訴有人洩露公司員工內部對話，問上司會怎樣公平處理處分，但新上司又神回覆，

「希望你辦公時間內專心工作，不要瀏覽facebook，這則投稿沒有列明公司名，不會導致公司任何損失，故不需要處理。」

愈黎愈假 係咪作故

no photo no talk

唔覺假woe
你少見世面？

大佬好少會打字講野 多數藍剔

舊公司都有件咁既垃圾，慘在啲上司受，個時連放假出街去旅行見到少少有關工事都影相放群，痴痴地

如果係老野一定錄音

依家太多看圖作文新聞，呢間有出名玩呢d，好假都好正常啦

Over左少少
我返工個group 都係個個深潛
連上司交帶落既野個個都係已讀不回
佢有時嬲撚到屌我地已讀不回...之後我地都係已讀不回

其實有無人覺得成件事已經"做多左"
果位所謂上司又唔係咩社會出名既人, 條ON9下屬就更為唔知係乜水
stop making stupid people famous

公司d群組仲靜過網上/朋友果d
每日對住成9粒鐘都係咁話

係公司group會出聲既通常都係老屎忽, 覺得自己係老屎忽, 老細, 同埋覺得自己係大佬既人
普通員工邊會出聲

有禮貌扮下野又話人假